---
title: Mitgliedschaften
---

STILPUNKTE® ist ein stilsicherer, puristisch konzipierter Lifestyle Guide und somit eine feste Größe als Wegweiser durch die unterschiedlichsten Branchen im Premiumsegment. Der STILPUNKTE® Lifestyle Guide spricht eine Zielgruppe mit hoher Kaufkraft an. Zudem werden darin Konsumenten über die besten Unternehmen – „STILPUNKTE“– der jeweiligen Region informiert.

Sind Sie ein „STILPUNKT“? Dann bewerben Sie sich jetzt um einen kostenfreien Standard-Eintrag auf stilpunkte.de. Da wir unserer exklusiven Zielgruppe gerecht werden möchten, wird Ihre Bewerbung als STILPUNKT Ihrer Region durch uns anhand ausgewählter Selektionskriterien geprüft. Die Kriterien beziehen sich unter anderem auf die von Ihnen geführten Produktmarken und die Zielgruppe, die Qualitätsstandards und Individualität sowie einen hohen Service- und Dienstleistungsanspruch.

Gerne informieren wir Sie unmittelbar nach erfolgter Prüfung und nehmen persönlich über Ihre angegebene E-mail-Adresse Kontakt mit Ihnen auf.

## Ihre Vorteile auf einen Blick

Ihre Vorteile auf einen Blick
Unser STILPUNKTE Onlineportal bietet neben der Standard Mitgliedschaft noch viele weitere Möglichkeiten, Ihr Unternehmen werbewirksamer zu präsentieren.

### Mehr Informationen

Stel­len Sie mehr In­for­ma­tionen über Ihr Un­ter­neh­men bereit: Öffnungs­zeiten, Unter­neh­mens­be­schrei­bung, E-Mail-Adresse & Web­seite etc. 

### Social Media

Ver­breiten Sie Ihre Social-Media-Ka­näle di­rekt über Ihren On­line-Ein­trag.

### Angebote & Events

Wer­ben Sie für Ihre An­ge­bo­te oder la­den Sie Kun­den zu Ihren Events ein.

### Produkte

Be­werben Sie ge­zielt Ihre Pro­duk­te in un­serem STILPUNKTE Product Guide. Ihre Pro­duk­te sind such­maschinen­optimiert und wer­den über die Google-Suche deut­lich bes­ser ge­fun­den.

### Mobil gefunden werden

Über die STILPUNKTE-App direkt und schnell über die "In der Nähe"-Funk­tion ge­fun­den wer­den.

### Newsletter

Un­ser STILPUNKTE-News­letter in­for­miert Sie über Neu­ig­keiten, Tren­ds, An­ge­bo­te und Events un­ser­er STILPUNKTE Part­ner.

### Suchmaschinen optimiert

Jeder STILPUNKTE-Ein­trag ist such­ma­schinen­opti­miert. Sie wer­den schnel­ler und zu­ver­läs­siger über die organ­ische Su­che ge­fun­den.

### Professionelle Darstellung

Grö­ßere/mehrere Bil­der als Slide­show und auf Wun­sch einen Profi­foto­gra­fen.


---


## Oft gestellte Fragen

### Kann ich auch meine WhatsApp Telefonnummer anstatt einer Fax-Nummer angeben?

Ja, selbstverständlich. Des Weiteren kann ebenfalls die Mobil-Nummer hinterlegt werden.

### Welche Social-Media Verlinkungen können hinterlegt werden?

Instagram, Facebook, LinkedIn, Pinterest, TikTok, Xing, YouTube und Twitter* 

### Wird der STILPUNKTE-Eintrag von mir selbst angelegt?

Die Erstanlegung Ihres Eintrags übernimmt das STILPUNKTE Online-Support Team. Sie senden Ihre Daten ganz bequem per Mail an den Online-Support, welcher den Eintrag fertigstellt. Anschließend können Sie eigene Änderungen, Ergänzungen oder Aktualisierungen ganz einfach mit Ihrem persönlichen Kunden LogIn vornehmen.

### Wie viele Produkte können im Product-Guide angelegt werden?

Eine Produktlimitierung ist nicht vorgesehen, hängt jedoch von Ihrer STILPUNKTE Mitgliedschaft ab. Sprechen Sie dafür Ihre(n) Salesmanager(in) oder den STILPUNKTE Online-Support an. 
